eth升過左900無人講我講

1粒都無

買左好少。。。好後悔

而家買番

之前分段入左兩次，本身仲諗住每個月入少少，依家升到咁急都唔知追唔追好

買得30幾粒 好後悔買咁少

格蛇

still ATH - 500

啫係起碼仲有500蚊水位

屌你收嗲啦,靜靜地嬴啦

收爹啦屌爆你 靜啦!

cls今朝睇都只係730

我都係 一升無回頭

我只有 7.9 粒，太少...

你哋用咩網站買

Taobao有得買粒實體，岩岩買左兩粒有折

淘寶有得買㗎咩 中國唔係唔比賣咩

得4粒$3xx買

我用開淘寶 平啲

周大福有賣

幾年前自己挖左幾粒，百靚蚊放鳩曬